我網上理財將錢轉左美金有冇用？

因為我㩒錢已過限額

冇用

要現金師兄